{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 너나우리펜션(애견동반가능) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約人数に追加が生じる場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合もあり、払い戻しもできません。 ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室及び退室時間をお守りいただき、客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客や周辺に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違っている場合には自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 プールは10月初めまで運営され、メインプールは愛犬の入場が不可能で、愛犬専用プールが別途設けられています。 カフェでは飲み物を販売しており、ペット連れの場合は入室費用があり、種類によって入室が制限される場合があります。 駐車可能なスペースも用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約人数に追加が生じる場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室及び退室時間をお守りいただき、客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつまで運営されていますか？",
            "answer": "プールは10月初めまで運営され、メインプールは愛犬の入場が不可能で、愛犬専用プールが別途設けられています。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何を販売していますか？",
            "answer": "カフェでは飲み物を販売しており、ペット連れの場合は入室費用があり、種類によって入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 503
    }
}